\documentclass[14pt,a4paper]{scrreprt}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{ngerman}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}


\begin{document}

	\chapter{API}
	\section{Allgemeinen}
	Die API übernimmt die Kernanforderungen der Website.	Die Datenaustausch erfolgt über JSON.
	\newline
	Die Baseurl ist natürlich 'www.nismit.com/api/'.
	
	\section{Endpünkte}
	\paragraph{Titel: User registrieren \newline Endpunkt: register\_user.php \newline Beschreibung: \newline}
	Hier wird eine Post Anfrage erwartet. In einem JSON Objekt werden alle notwendige Daten zur Registrierung mitgeschickt. \newline
	Als Antwort wird ein JSON Objekt gesendet mit einer Message, ob die Registrierung erfolgreich war oder nicht.
	\paragraph{Titel: User login \newline Endpunkt: login\_user.php \newline Beschreibung: \newline}
	Hier wird eine Post Anfrage erwartet. In einem JSON Objekt werden alle notwendige Daten zum Login mitgeschickt. \newline
	Als Antwort wird ein Token gesendet, falls die Daten korrekt sind. Sonst wird eine Message mit einer Fehlmeldung bekommen.\newline
	Um das Login erfolgreich abzuschließen muss das Token wieder an den Server geschickt. Siehe Validate Token.
	
	\paragraph{Titel: Validate Token\newline Endpunkt: validate\_token.php \newline Beschreibung:\newline }
	Hier wird eine Post Anfrage erwartet. In einem JSON Objekt wird das Token an den Server zugeschickt, das beim Login bekommen wird.\newline
	Falls das Token korrekt ist, wird die Nutzerdaten als Antwort zurückgeschickt. Sonst eine Fehlnachricht.
	
	\newpage
	\paragraph{Titel: Update User\newline Endpunkt: update\_user.php \newline Beschreibung: \newline}
	Hier wird eine Multipart/form Anfrage erwartet.
	In einem JSON Objekt (key : user\_json ) werden alle Nutzerdaten (firstname, lastname, email und ggf password) und das Token (key: token ) gespeichert.\newline
	Falls das Profilbild geändert werden muss, muss dies als Datei (key: image ) mitgeschickt werden.\newline
	Falls die Update erfolgreich abgeschloßen wurde, wird das neue Token als Antwort bekommen. Sonst eine Fehlnachricht.
	
	 \paragraph{Titel: Delete  User\newline Endpunkt: delete\_user.php?id=?? \newline Beschreibung: \newline}
	Als Antwort wird eine Nachricht mitgeschickt, ob der User erfolgreich gelöscht war oder nicht.
	
	\paragraph{Titel: User Historie\newline Endpunkt: historie\_user.php?id=?? \newline Beschreibung: \newline}
	Als Antwort werden alle die von dem Nutzer hinzugefügten Reisen bekommen.
	
	   \paragraph{Titel: Create a new  travel\newline Endpunkt: create\_travel.php \newline Beschreibung: \newline}
	   Hier wird eine POST Anfrage erwartet. In einem JSON Objekt werden alle notwendige Daten für das Hinzufügen einer neuen Reise mitgeschickt.\newline
	   Als Antwort wird eine Nachricht bekommen, ob das Hinzufügen erfolgreich war oder nicht.
	   
	   \paragraph{Titel: read all  travel\newline Endpunkt: read\_all.php \newline Beschreibung:\newline }
	   Hier wird eine GET Anfrage erwartet. Als Antwort werden alle Reisen zurückgesendet.
	   
	   \newpage
	   
	   \paragraph{Titel: search  travel\newline Endpunkt: search\_travel.php \newline Beschreibung: \newline}
	   Hier wird eine POST Anfrage erwartet. In einem JSON Objekt werden die Suchdaten an den Server geschickt.\newline
	   Als Antwort werden alle Reisen zurückgesendet, die die Suchdaten entsprechen.
	   
	   
	   \paragraph{Titel: update travel\newline Endpunkt: update\_travel.php \newline Beschreibung: \newline}
	   Hier wird eine POST Anfrage erwartet. In einem JSON Objekt werden die zu ändernden Daten  an den Server geschickt.\newline
	   Als Antwort wird eine Nachricht mitgeschickt, ob der Vorgang erfolgreich war oder nicht.
	   
	   \paragraph{Titel: delete  travel\newline Endpunkt: delete\_travel.php?id=?? \newline Beschreibung: \newline}
	   Als Antwort wird eine Nachricht mitgeschickt, ob die Reise erfolgreich gelöscht war oder nicht.
	   
	
	


\end{document}